有冇人覺得KFC個芝士撈通好好食？

好撚正